沙治羅拔圖爆伊卡迪「房事」

體育 · 435人追蹤
10 小時前

【體育】美斯在周二歐聯傷癒復出，右閘沙治羅拔圖認為這位球王養傷令球隊變得更強；他更大爆國際米蘭射手莫路伊卡迪的「房事」。

沙治羅拔圖指：伊卡迪效力巴塞青訓時，跟沙治羅拔圖是同房。 沙治羅拔圖表示：「我們一起住了數年，我最記得的是他用玻璃箱養了一隻蜥蜴！」

死廢閘咁多嘢講

樓上全部基佬

飲醉？

今晚出施美度LA DIU

但羅白最近好多靚助攻

又飲醉咗

你咁肉酸唔使驚有人搞你

樓上嗰堆醉你老尾

樓上成咋垃圾
樓下一堆弱智
本樓最高質

死中坑我屌你老尾

呢次撐你 講垃圾冇人夠中坑嚟

酒後吐真言

兩個同房

球員同會員一樣咁辣殺

你講自己？